用呢條片個理論幫安仔拆得唔得？

佢又真係冇點郁手，話唔定真係想用條脷頂番走姐

希望有人send比安仔睇 得番一個鐘咋

ching講野咁尷尬算唔算係利狗

等你好耐呀ching

諗下點幫自己拆先啦

幫你自己拆啦壽頭

安仔拆完了 等緊你拆

樓豬利狗

樓主勁呀

屌你老味仲以為樓豬唔見左既呢幾日係去左搵返自己

樓豬